﻿<volume level="100"/><voice required="Name=IVONA 2 Tatyana OEM"><rate absspeed="-4">10. Примеры.<silence msec="500"/></rate></voice>
<volume level="100"/><voice required="Name=IVONA 2 Maxim OEM"><rate absspeed="-4">Идеи домовых и привидений в действительности связаны с [идеей] темноты, не больше, чем со светом.<silence msec="500"/></rate></voice>
<volume level="100"/><voice required="Name=IVONA 2 Maxim OEM"><rate absspeed="-4">Но достаточно глупой няньке часто внушать эти идеи уму ребенка и вызывать их у него вместе, чтобы ребенок быть может, никогда во всю свою жизнь не смог отделить их друг от друга; темнота всегда будет потом для него нести с собою эти страшные идеи, и они будут соединены так, что он одинаково не будет в состоянии переносить эти идеи.<silence msec="500"/></rate></voice>
<volume level="100"/><voice required="Name=IVONA 2 Maxim OEM"><rate absspeed="-4"><silence msec="500"/></rate></voice>